會員愛加力_3入一入來

死仔又死去左邊

呢排要上庭

應該要坐了

佢仲跪緊

屌穿你個胃

你老母做雞過你買媽咪麵

成班阿狗

今年升左中三唔食媽咪麵啦

佢係咪跪你同你講sorry?